咩撚野1個官人7個妻 我屌你個老母大臭閪

駛唔撚駛咁撚多廣告阿 睇youtube 全撚部都係依隻game
嘅廣告 有無咁撚有錢阿 仆街

仲要個個廣告都on 撚9 個吓好野

邊撚個會玩阿

選擇開局
1. 皇帝
2.將軍
3.太監

終於有人肯開post屌

做雞得唔撚得架

不過以家啲人對大陸game 好似唔撚抗拒